（轉貼）我反對港獨。但是，也請特區政府， 認真落實一國兩制，不要讓香港失去自由。

我不是香港人。
我是大陸人（本人在國外無需翻牆）
我反對港獨。
但是，也請特區政府，
認真落實一國兩制，
落實並且維護香港的核心價值。
不要讓香港失去自由。
這不僅是香港的損失，
更是中國與全世界的損失。

（原本想貼簡體，但驚畀人鬧，都係轉番正體算

最on9就係呢d兩邊都屌既垃圾

同建設民主中國有咩分別

關你撚事咩大陸狗 胖虎打大雄 兩邊木都唔幫

想貪香港著數

（原本想貼簡體，但驚畀人鬧，都係轉番正體算

你貼乜柒都係賤種畜牲黎

世界仔想食兩家茶飯

仲想中共落實一國兩制1.0 ？

笑大人個口

人地已經玩到一國兩制7.77

改到你阿媽都唔認得

係度同港共群無咩用
由上年起我都直接係youtube,twitter同PM fbi直接講

覺堅係有成效

如果中國係一個自由國度
有民主有法治
國民有道德,有正義感,唔會壓迫其他民族
咁緊係美好啦
不過現實係殘酷

依啲把戲香港人已經唔玩啦
條支那人delay喎

"請香港政府"已經係戇鳩諗法

天真嬌